最怕被人捉尾巴

任何生物，最怕被人捉尾巴，鯊魚獅子都係，黑狗都係，
人就係最怕被人同時抽2隻腳，任何方向一抽就仆街，
一般都會集中保護上身，下盤經常忽略保護，that's why唔好攪我後面

如果抽佢後腳，就KO咗

抽佢後腳，手足唔好學呀